8月4號大家出唔出？

見冇乜人討論8/4將軍澳區及港島西大遊行

一句講晒
老閪都出啊
要返工不了

利申：將軍澳區居民得返我一個都會出

出

push
當打支強心針畀和理非

出 想去將軍澳

光復香港 時代革命

到時見！

革命！

將軍澳見

老閪都出

都係出去食子彈㗎姐

爛命一條

真心唔好去tbb
康城係死路，有入冇出，畀狗封咗條路只能去堆填區

觀迎大家去尚德迪卡儂買裝課金

why not

push

出面傳緊的日程表, 冇講有遊行喎

8月4號會唔會有太多條戰線？

將軍澳 港島西 再加七區嘅集會

人數分散曬會gg

Push